蒙面法係緊急法期間有效定永續？

如果唔係永續
玩不合作運動拖延應該可以玩好耐
佢要玩就令佢出完一次又一次
咁一定可以攬得成炒

如果係當正式立法冇得撤
係咪可以諗定其他方法？
有冇得諗？

If we burn, you burn with us!!!!!

推